行行出狀元,請大家跟興趣揀科,唔好淨係睇錢

除非你肯定自己唔係果個狀元

我既興趣係買樓

我既興趣係離開香港

興趣係錢

行行出狀元 但狀元只有一個

通常咁講
老野或者你屋企人就會話
你係咁勁一早係狀元啦
你都係簡返搵錢科算啦

讀大學爲興趣

留名等睇東華打手又入黎吹奏

興趣係搵錢

東大唔洗打手
實致名歸